原來多蒙特已經連續四季入德國盃決賽

但未贏過

次次都比拜狗大炒

法蘭克福都贏唔到既可以收撚皮

狼堡

盃已捧

燈

但次次都被人收皮

今次收人皮